如果講中国肺炎係歧視，咁以後邊撚個再嗌中大email應該要拉上洗頭艇

Email是世界的

歧視中大定歧視 Email

新型email

你話呢

笑撚左